其實和理非都可以升級

就係絕食！！

當年六四要血洗天安門先可以鎮壓到，依家肯定唔會夠膽咁做

只要人數夠多影響力就會好高，而國際形象亦都夠靚

中共都唔會暴力鎮壓，到時仲可以文宣反攻大陸要大陸人關注六四事件

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

咁點解唔靜坐？
絕食比人清個陣唔夠體力走/打

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

陳會唔記得左？

陳伯

絕食係個形式，內裡當然要輪流食番啲流質食物

陳伯得自己一個做緊係冇人理，一大班人就好唔同。純粹理性討論下

香港加油！
五大訴求，缺一不可！

痴既。絕咩Q食呀，對文明政府就用文明方法，港共都不知幾想200 萬人一齊玩絕食

絕食最能夠威脅果個係你阿媽